與其對駡，不如吸取教訓，下次做好D

現在唔係鬧交嘅時候，你地對駡，最開心嘅係政府，PoPo，藍絲！

還記得雨傘個時，除咗因爲時間太長俾政府拖死之外，仲輸乜？

係輸內鬥，輸唔團結！

你地係咪又想輸多次？？今次輸就再無下次！

依家應該集中火力，同香港美國關係法作連結！

勇武不阻止，但要知進退，點到即止便可。

另外，應立文宣給林鄭政府時限，例如，9月29日為限期，如再不回應，10月1日行動便升級！

1. 徹底撤回反送中修例 （9月29日，23:59要答應)
2. 收回暴動定義 (未有意見，可討論)
3. 撤銷對所有反送中抗爭者控罪 (未有意見，可討論)
4. 成立獨立調查委員會 （9月29日，23:59要答應)
5. 立即實行雙真普選 (可議，但需有時間表和5年內實行)

大家共同進退！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

如何不仇警？